鏝城拎咁細隻杯都咁開心

歐聯呢？

英超冠軍好撚細

歐聯隻杯大定英超隻杯大

弱智 咁以後所有隊唔洗踢英超 西甲果d啦
還掂係細杯

歐聯大極咪又係得一隻

哥帥黑曬面咁邊到開心

2隻細盃=1隻大盃

放暑期喇緊係開心

緊係開心 如果4強黑完英冠史雲斯都拎唔到冠有排柒